租金管制，空置稅無人提

又成功用加大土地供應同開發郊野公園轉移視線

on9 都識

因為無用囉

租管未必有用 香港班吸血鬼只會收返鞋金

多重物業稅 空置稅 第二物業按揭限制就有用喇 但係呢個土共政府要幫大陸佬走資 亦俾地產商揸住春袋 點解要為你班賤民著想？話知你班港狗去死啦

點會冇用

諗下都知

陳雲說不行 就不行了

點解

點為之空置？

提完又點 ?

你仲覺得政府會出招收嗰班炒家 ?

呢個商人治港遊戲點玩你仲唔明？
呢條問題問得有點冇腦...

問責班子都要炒樓嫁

咁其實可以乜都唔做，唔抗議

當然想抗議，但抗議嘅人數基數少。今日抗議完，明日班AA又出黎嘈，跟住乜Q小業主聯盟，乜Q聯盟又出黎抗議政府想打壓樓市，話要希望樓價「健康發展」。乜撚野叫「建康」?就係跟管理費、地鐵票價一撚樣，每年加5-10%就最撚健康? 香港已經病了! 現時只係睇邊個命長，等世界經濟爆一獲大嘅做調整。

好同意，現在你若年青，先裝備自己，等三五七年後，有資金，有人脈先有資格入場做大事。

學英國咁囉
新落成大廈頭六個月括免
已經有人住既係上一手同下一手買賣合約/租約之間一個月可以免，其他時間要交空置稅
租俾學生/ngo/辦學團體/殘疾人士/安老服務/幼兒服務/公司宿舍/運動員都可以免

佢鳩up